居然聽到建制派話要重啟政改

頭先聽到tvb新聞，
居然話建制派希望修補社會撕裂，
建議特首重啟政改
作為補償。
雖然都知道都係為左自己D選票補償多D
而且仲有美國個2020死線既民主法案，
有機會係而家上面都知死，
借建制派把口講出黎，
等自己好D下台。
咁就係一個好機會比我地乘勝追擊，
重啟政改要普選
文宣要做野啦，
連建制派都支持重啟政改
爭取真普選
為國為港為民生
我要真普選

唔係掛

我都睇到 好似係田生

係

屌，田少不嬲係建制果邊既鬼黎，好出奇咩

係間房度聽到建制派希望修補社會撕裂，以為又係叫人唔好再討論，跟住帶個風向去民生但又講唔出咩具體民生，點知講重啟政改

but 831

係831框架下

而家飯民唔夠1／3否決權
政府出個831框架
你就要硬食......